
\begin{tabular}{| c | c | c | p{6cm} | }
	\hline 
    Código  &  Clase &  Formato palabra &  Descripción \\
	\hline
    00 & ALU RR & R & Operación aritmético/lógica entre dos operandos en registro. \\
	\hline 
    01 & ALU RI & I & Operación aritmético/lógica entre un operando en registro y un operando inmediato con signo. \\
    	\hline 
    10 & LD/ST  & I & Operación de carga o almacenamiento. La dirección de memoria destino o fuente está dada en la instrucción. \\
    	\hline 
    11 & JUMP   & J & Operación de salto condicional. \\
	\hline
	\hline
\end{tabular}


